我地西班牙人終於幫真馬出返淡氣

不敗

講得好

燈撚到

瀨屎狗又發功

dost 又燈

蓋清真疤

蓋

蓋清又然

in 蓋we 7s

好彩你燈一燈

笑死

推一推

蓋清回來了

真馬又輸比真蓋